養三隻狗，你問我答

希望可以解答更多狗仔既知識俾巴打

好可愛

我都有養八狗 周圍咬野 你果隻會唔會

八哥*

樓主同佢地幾似樣

你放多啲玩具係地下俾佢咬，佢就唔會咬你啲野
多啲帶出街

巴打姓鐘？

買定領養？

人地送，算唔算領養？

有d狗個肚會有黑/啡斑同點，係咩黎？

有圖有真相，就咁講好難分

咁都要你問我答

每個月洗幾錢係佢哋身上

因為見到好多人亂鳩咁養

大概6000有找

邊隻最乖

下面個2隻咩品種 係咪有mix過？

啊拉斯加雪橇犬，冇mix過

冷氣費幾錢？

最大，黑色果隻

黑色細嗰隻幾歲

唔洗開冷氣，佢會慣.夠通風就得

第一張圖？歲半

第二張圖

舊圖黎，影果時黑色8個月，棕色4個月

咁你自己有冇開？ 你習唔習慣？

我跑開嗰度成日有隻husky(not mal)
我走埋去同佢玩，咬到我隻手全部都係印，係好痛嘅
個工人話佢係咁，成日比佢老細屌
係咪husky都係咁同大人玩
太痛 無流血
然後好多咬狗事件都係husky
以前好鍾意佢地個樣，近年有啲改觀

唔好扲人黎同狗比，你長期開冷氣佢慣左有冷氣只會令佢出街更辛苦，你有辦法確保佢24小時都有冷氣不中斷？聽過有狗仔屋企就係24小時開冷氣，有日突然斷電冇左冷氣，隻狗就中暑死左

用一個尿盆定兩個

Husky性格好古怪，佢要好大既運動量至夠，咬人隻手係因為主人冇去教，淨係識話佢係咁 咬狗/打交大多两個原因，佢運動量唔夠，佢就會揾地方發洩，咬野/打交，而打交係發洩最好既方法，另外原因，狗仔之間會有地位之分，大家唔服大家就會用打交黎解決，，仲有小型犬睇地位睇得好重要，所以好多時都係啲小型犬走去撩隻大狗，大狗先發惡

出街柯

一個月要洗幾錢？ 係咪三隻都食一樣既糧？

6000有找，食唔同糧睇下佢適合邊種先

佢已經係成犬size ，唔出血都痛到pk
咁可以點教？
個工人話隻狗剩係唔咬佢 又真係係比佢摸嗰陣唔會咬佢
但金毛嗰啲比狗挑機多數都仲好happy(有代人養過一排，成日都好柒好開心咁，你屌佢即刻sad樣
Husky屌都唔係好理咁款
會唔會都關品種事，金毛係尋回血都係大運動量型

金毛智商高過husky 好多，husky 好鬼蠢，每當狗仔做錯事既時候 ，主人要用眼神>手勢>語氣黎話俾佢知，佢唔可以咁做，如果唔係佢點知自己錯？ 智商越高既狗越容易明主人係咩意思，husky蠢到係訓狗學校都唔收果隻

好鍾意八哥

本身性格都會有關係，唔同品種都有唔同性格，狗仔每個動作都有佢既意思，金毛果啲可能未必係挑機

屋企要有幾大 阿拉斯加好大隻

700幾呎，自己住，有間房俾佢地

如果想隻狗係好聽話好乖
唔太吠
大型犬
行到山(夏天會休山
唔勁滴口水
癡人
靚仔

你覺得邊種狗最岩？
唔要秋田 有fd養緊，成家做隻狗奴隸
凌晨四點叫醒全家比嘢佢食，軍訓佢地成屋人

中型都ok

八哥會唔會成日吠

中型犬，可以揀邊境牧羊犬，靚仔，跑得，同埋超級醒岩曬你，佢智商可以去到差唔多一個八歲小朋友，狗黎講數一數二，養呢隻就要花多啲心機去教，因為佢地太醒，好多時會反客為主，當翻你係佢条靚，帶狗行山既話最好揀啲路平既地方行，如果唔係好易磨損狗腳掌

通常唔會，睇下咩環境
要教

解釋黑洞形成

金毛

你屋企係咪好大

唔大，700呎左右

Husky係唔係對其他品種既狗都有敵意但對人類就冇敵意？

佢地分別係點樣吠
大約係咩聲

唔係咁分，敵意一定係有原因，唔會無端端就有

呢個有啲難解釋，養耐咗你會識分
一般都係命令你做一啲野/話俾你知有危險

哇，咁都俾你捉到，叻叻豬，咁應該用邊個
小弟唔係好識字

村屋 ？

條 用殘體仲咁串

我屋企隻松鼠一見到樣衰嘅人就吠 點搞 同佢去街好尷尬

樓主仲有相同片
可唔可以send俾我

係阿拉斯卡
我都有一隻

好羨慕，樓主養晒我最鍾意果兩隻狗
我屋企唔養得狗

佢地會唔會流到成地口水? 同埋要用幾多時間同husky散步?

柴犬點睇

唔係husky ，好少流口水除咗食野，每日最少都要行5k-10k，一個鐘內都搞得掂

我見過既柴犬都給恶死 同埋好少同其他狗玩
我隻狗好憎柴犬，每次見到都起曬鋼

你想點

好遠就吠？定面前？

遲下諗住養

面前，行過嘅人佢都吠

你一開始養果時，打針，睇e生，糧果啲開支(一隻咁計)大約幾多。有咩要注意

冇特别去計，平有平養貴有貴養，如果冇咩病痛，洗唔到幾多
但未夠一歲前，抵抗力冇咁好會易有事多啲

覺得有威脅？會唔會佢經歷過啲咩
可以確定既就係隻狗地位在你之上

我隻唐狗一見到狗就吠，出街見到狗好麻煩，可以點算？

即刻要佢坐低，輕輕拍佢心口
如果對面隻狗好近，1.5米內就唔好咁做

講緊廣州斬人果個
想睇

想問你點訓練佢地去廁所
屋企隻狗養左一年多啲（狗女）
佢識去個盤到屙，但成日未屙完就行定
搞到硬係有幾滴尿喺出面
動之以情說之以理都冇用

巴打返工／唔係屋企個陣佢地會唔會攪破壞

我有個2米X米2既籠俾佢地

圍住屙個地方，屙完先放出黎

我主要都係出街屙，好少係屋入面屙

唔會悶得滯?
我出親去屋企冇人都驚隻狗自己一個會悶親

試過每次隻狗屙尿都mon實佢
等佢屙完先比行出黎
好左一排，但過一排又係咁
唔通要日日mon實佢？

6000蚊主要洗係咩地方？
你隻狗易唔易尻叫？

佢做得啱有冇贊佢

糧食同埋沖涼

我隻品種好少叫

佢大部份時間都係訓 狗一日可以訓16個鐘

哇屌勁多殘體字

有 我地成家人都一齊讚
都唔知係佢冇記性定點

老婆鼻敏感 husky甩毛情況點？ 滿天飛？幾耐吸塵一次先保持唔會周圍多毛
講緊平時 唔係換毛季節
同埋換毛季節持續幾耐？
你返工d狗點算？ 佢地放左電先返工？

好想睇下你個兩米x1.2米既籠

巴打住邊頭？想帶隻狗同你D狗玩下，佢仲細要比佢習慣同其他狗相處

屌 重諗住我咁錫佢應該當我係神
點知只係狗奴

每日梳一次毛，有盬份既食物一啲都唔好俾佢(食咗就會甩得多)
巴打食開咩狗糧？試下啲有三文魚成份既
每星期喂佢食一個雞蛋黃

你屋企幾大？幾人？有無細路？

我都有養兩隻唐狗

好慶幸佢地唔會點吠，鄰居/平時拖出街d 狗稍為興奮都吠到仆街

細狗吠就梗，人地既大狗都好鬼嘈

好幸運

點解啲狗會食番自己啲屎

缺少微量元素，買微量元素俾佢食就改到
屎對狗黎講係食得

唔該晒巴打

唐狗
我覺得唐狗好型

係，就算有人係度佢嘅活動都係訓